入一入黎，講你知點解咁多上深圳飲喜茶唱k打邊爐

因為深圳的確係平靚正lo
Lonely Planet 2019全球十大最佳旅遊城市：深圳第二 哥本哈根居首

Lonely Planet公布2019年全球十大最佳旅遊城市，丹麥首都哥本哈根（左圖）居首，深圳（右圖）排第二位。（VisitCopenhagen Instagram圖片/新華社/明報製圖）

著名旅遊指南Lonely Planet公布2019年全球十大最佳旅遊城市，丹麥首都哥本哈根居首，深圳、塞爾維亞城市諾維薩德分別排第二、第三位，大家計劃明年出走之旅時可參考一下！

2019年全球10大最佳旅遊城市

1. 哥本哈根 Copenhagen（丹麥）

2. 深圳 Shenzhen（中國）

3. 諾維薩德 Novi Sad（塞爾維亞）

4. 邁阿密 Miami（美國）

5. 加德滿都 Kathmandu（尼泊爾）

6. 墨西哥城 Mexico City（墨西哥）

7. 達喀爾 Dakar（塞內加爾）

8. 西雅圖 Seattle（美國）

9. 薩達 Zadar（克羅地亞）

10. 梅克內斯 Meknes（摩洛哥）

資料來源：Lonely Planet

文：黃廷希 thwong02@mingpao.com

冇人反對？

駁唔到

講咗幾多次 lonely planet 個表係年選獵奇行程唔係最佳觀光旅遊